屋企有架古董車 唔知咩價位

搬屋時搵番

10蚊
Pm我

我出多你1蚊

15蚊

賣比溫子仁睇下佢度唔度到新戲

入面係咪好似有d野。。。。

叫咩鬼名?戲名?

講到我都驚驚地 十足溫子仁d戲咁 玩具有鬼

個萬寶路花正喎 不過得上半身